想問一問，HKCC既CCN10開頭同20開頭有無分別？

有條友同我講10開頭系level1讀D簡單野，20就難少少甘
is he fking kidding me or true?

pushpushpush

True
Btw打番啱d字thanks

OK

One more question， 一個sem讀曬4個cluster定系兩個sem加埋有4個cluster就得

系你老母 甘你老母咩 字都唔識打

系你老母 中文都唔識扺你讀asso

我唔識打字點會打到字出來?

我唔識中文，點解我會睇得明你講咩既???